二十度，日本人穿浴袍撥扇；火山專家在瘋狂焗桑拿。

三十度，美國人開冷氣機；火山專家在太陽下打邊爐。
四十度，英國人在車子熱死了；火山專家在車子後座做劇烈運動。
五十度，泰國人在市內裸奔；火山專家試穿長袖毛衣。
六十度，阿拉伯人瘋狂喝冰水；火山專家寫意地喝熱咖啡。
八十度，非洲人躲在雪櫃裡；火山專家改穿短衫短褲，等待真正的夏天到來。
一百度，水份完全蒸發，大量動物被活活熱死；火山專家覺得要稍為補充水份。
一千度，熔岩淹沒都市，建築物被高溫融化；火山專家終於說：『老天，外面好熱！』
兒登仔：『最近天氣開始回暖了！』

..

.....

好撚老尷

樓上果班係未聽過定點

ha ha ha

ha

係樓主改得柒
為改而改

聽過都覺得好尷尬

(笑）

真係好撚好笑喎屌你老母

算係咁啦，難得咁經典
大家幫手再改下囉

好多新會然扮老屎忽 笑4

幾多個未睇過？又多一個

火山專家？
改得好肉酸

火山專家

妳話 天堂鳥 （登陸太陽）
個班都好

反應：
> >

樓豬真係柒

笑你呀媽大嘴鳥咩

即刻駁咀

笑𨶙死人 一個話改得柒 其他又跟風講
新會然學咩人扮老屎忽 笑4me

不愧是派膠子😉

乜野叫兒登仔

可能指

高登悟逆兒連登

乜撚野火山專家

閲

超越唔到西伯利亞人

幽默感呢家嘢...

你呀媽個波罩你

改成為一篇李力持質素嘅垃圾
話你唔好笑又低能 = 新會員
樓主你繼續自我感覺良好

咁撚舊嘅潮文都可以咁多人未睇過，仲笑返人轉頭，child登好嘢

唔好咁快講嘛 諗住等多d新會然先一次過bin佢地落地底泥

喂喂喂 新會然去晒邊 逐隻捉出黎bin

睇得一篇西伯利亞就以為自己老屎忽
唔洗上高登都成日睇到啦

我反而覺得兒登仔好笑

熄左冷氣, thanks

兒登得兩成到係真係老屎忽
其他既慢慢扮啦